【新類型散步球王】皇馬為C.朗落死令：最多衝刺12米 到禁區前再跑

據西班牙《機密報》報導，施丹已經禁止C.朗拿度在球場上展開30到40米遠的衝刺，施丹這麼做，既是為了C.朗拿度好，也是為了球隊好。如今皇馬西甲奪冠無望，已經將全部的寶都押在了歐聯上，只有奪得歐聯，皇馬才能拯救賽季，而C.朗拿度的健康對皇馬來說已經成為頭等大事。

西班牙《機密報》披露，如今施丹不但讓C.朗拿度進入輪換體系，讓他在重要比賽中展現最高水平，還禁止C.朗拿度在球場上進行中長距離的衝刺。施丹規定，C.朗拿度最多隻能衝刺10到12米，而且他希望C.朗拿度在接近對方禁區的位置開始衝刺，以將好鋼用到刀刃上。

過去C.朗拿度喜歡長途奔襲，在球場上風馳電掣，但施丹認為，C.朗拿度在這個年齡如果還這麼踢，那對他身體的損害是非常大的。施丹希望C.朗拿度停止長距離衝刺，這樣他在球場上才能更快的恢復，雙腿才能在全場比賽都感覺有力。

皇馬內部人士透露，施丹現在要求華斯基斯、阿辛斯奧，甚至伊斯高這些更年輕的球員進行長途奔襲，而C.朗拿度則沒有這方面的任務。正是在施丹的這種科學指導下，C.朗拿度在球場上前所未有地高效。

雙腿有新鮮感，C.朗拿度在球場上靈感火花也不斷閃現，對祖雲達斯的比賽，他曾攻入過一個漂亮的倒掛世界波，而對畢爾包的比賽，他又用腳後跟取得了一個入球。（沙治奧）

我地小花一早做緊

90分鐘留係禁區到

跑兩步都唔只12米

一步跑6米

養生足球

食兩啖飯係咪真係食2粒米呀

覺唔覺c7咁踢波好冇恥 對其他球員好唔公平

系

有咩問題